{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 브라운도트 김해삼계점"
    },
    "text": "ブラウンドット金海三渓店は感性を刺激する都心の中のデザインホテルで、カップルに安らぐ場所として特別な空間です。 客室は現代的で洗練されたデザインで安らかな睡眠を提供し、壁インテリアとベッドサイドのムード照明は別途の魅力を誇ります。 スナックバー、マッサージチェア、スタイラー、ネットフリックスなど様々な便宜施設が完備されており、ホテル内で快適に休むことができます。 利用時間は最大12時間の待合室から深夜の待合室まで柔軟に選択でき、送迎サービスも提供されます。 また、朝食が提供され、基準人数以上の追加人数がいる場合、追加料金が発生することがあります。 特に、昼の宿泊と無限貸室サービスも提供され、オンシーズンと特定日、祝日には料金が変わる場合があります。 安全と利便性のため、未成年者および男女同室での宿泊は制限され、騒音関連の注意もお願いします。 ブラウンドット金海三渓店では最大1万ウォンの割引クーポンを提供し、位置は金海市三渓路55番キル2であり、カヤデ、ヨンジ公園、金海カヤテーマパーク、金海ホームプラス、金海CGV、金海ターミナルからも近い距離に位置しています。 利用レビューを残せばヤノルジャポイントも貯まりますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店は感性を刺激する都心のデザインホテルで、カップルに安らぐ場所として特別な空間です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は現代的で洗練されたデザインで、安らかな睡眠を提供しています。壁インテリアとベッドサイドのムード照明も魅力的です。"
        },
        {
            "question": "どのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "スナックバー、マッサージチェア、スタイラー、ネットフリックスなど様々な便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "利用時間は最大12時間の待合室から深夜の待合室まで柔軟に選択できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。ただし、追加人数が基準人数以上の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "特別なサービスはありますか？",
            "answer": "はい、昼の宿泊と無限貸室サービスも提供されます。ただし、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は制限されています。また、騒音に関しても注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット金海三渓店の位置はどこですか？",
            "answer": "ブラウンドット金海三渓店は金海市三渓路55番キル2に位置しています。カヤデ、ヨンジ公園、金海カヤテーマパーク、金海ホームプラス、金海CGV、金海ターミナルからも近い距離です。"
        },
        {
            "question": "クーポンはありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット金海三渓店では最大1万ウォンの割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用レビューを残すと何か特典はありますか？",
            "answer": "はい、利用レビューを残すとヤノルジャポイントが貯まります。ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 489
    }
}